歐聯出局+跌出前四vs利首奪英超冠軍

曼迷會點揀？

下場作客巴塞熱血反cup拎埋歐聯輕鬆放水比曼城

我最然歐聯根本係100%geh波，返黎英超放下水俾曼城is ok

我地紅魔球員寧願攞少啲人工都唔想俾利攞冠

全部減人工都唔要利記贏

有得揀?